八〇至九〇舊歌分享區 ^_^

繼續

風雲 - Come Dance With Me

蔡楓華 - 突爆的光芒

推

林憶蓮 - 假如讓你吻下去

甄楚倩 - 深夜港灣

林子祥 - 跳躍太陽下

葉振棠 - 月亮神

自瀆在山波

葉振棠 - 夢之洞

斑斑 - 越女劍

Raidas - 某月某日

麥潔文 - 螳螂與我

林子祥 - 史泰龍Lambo

主要係j 小飛俠啲編曲

李克勤 - 英雄故事

葉振棠 - 笛子姑娘